仲有十幾個鐘 上海就成為國際金融中心

大家期待嗎?

恥笑

好慘
一成為國際金融中心就比澳門取代

建設小康社會

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

Push

我係蚛蟈人呀Hi

仲有14個鐘就全面小康了

仲有台灣

消滅曬所有貧窮未?

實在太好了

我係中國人呀Hi

香港獨立到
第一件事批撚死呢班賣國賊

唔好咁啦

第一件事要喺中小學推行恥笑教育恥笑佢哋

當年高登10個有10個都係咁 要批分分鐘死撚哂

好緊張 仲有唔夠14小時

武統台灣 全面小康 金融中心
我好激動啊diu

香港再在國際間金融經濟排名失利。英國Z/Yen集團與中國（深圳）綜合開發研究院聯合發布第27期全球金融中心指數（GFCI 27），香港排名大跌，由原先僅次於紐約、倫敦﹐排名第3，全新跌至第6位，被東京、上海和新加坡趕上。香港在全球金融中心指數的得分大跌34分，為首十大金融中心跌分最多的，報告又引述來自香港的投資管理法律總監稱：「由於社會動盪，預計人才將不斷流失，熟練勞動力的供求將減少」。